絲打入 平時m痛點搞

次次period頭兩日都痛到仆街
好似個子宮俾人揸爆咁

飲熱水薑茶會好少少
但係都會陰啲陰啲痛

然後就索性食止痛藥
次次period平均食5粒咁上下

又唔想成日食依賴藥
但係真係好撚痛
一係就痛到落唔到床做唔到野
一係就陰啲陰啲痛 但係都專心唔到

我知戒凍野先係最有用嘅方法
但係真係好無意義

為咗咁就戒曬凍 甜品 雪糕
不如打死我算

食兩支煙

搵我射兩督精入去

有幾個月好乖咁 戒咗凍飲嗌熱飲 但係都係好撚痛

買包嗰啲暖宮貼
利申：成日買俾女朋友

貼暖包

我有個方法可以令你唔M痛

我試過 然後會好少少嘅
但都係會痛

有時照食照飲
又間唔中會完全無痛

屌真係好撚煩

Keep住運動，身體好啲會無咁痛，我自己係咁

食2包煙

見有啲人冬天會sip啲暖包喺下腹附近暖住

未試過樓主咁痛，淨係集中唔到做嘢啫

係啊冇意義咖

我頭2日會痛但最多集中唔到
第3日唔痛
有時第4日突然朝早好痛好痛
痛到要即刻食藥唔係好似要死咁
食完過10分鐘又無野之後就唔痛

hugo1991?

有冇做開運動？
我之前都好痛 養成運動習慣之後就冇乜點再痛

你同我一齊我保你十個月唔會有事

早啲訓

建議搵醫生照下

平時飲暖水 黎完m會飲當歸紅棗湯（老母會煲）
我除咗黎m屙屎會勁肚痛外 都無咩痛

太痛真係要去照ultrasound…
有朋友照完confirm有子宮肌瘤

用冬天貼衫果d暖包 (暖宮貼太貴)
搽"經月爽" (辣到hihi…冬天用好爽…但千祈唔好夾埋暖包一齊用, 會好刺痛)
M到前7日睇中醫…連續飲兩至三日藥 (work但一停咗唔飲又痛過)
M到前幾日飲玫瑰茶幫助排血
唔好亂飲薑茶因為有d人體質(熱底) 唔受得會搞到有血塊
少飲凍野、少食生冷野 (尤其M前一星期…否則落地獄嘅痛)
做多d運動 (要時間先見效)
食止痛藥真係最後忍唔到先好食…因為真係好傷身

祝各絲打有個健康的子宮

戒咁多野 人生好無意義
仲要每月一星期
不斷循環 真係不了

試下做下運動？跑下步又好就咁拉下筋活動下又好
我中、大學做開運動
來M完全唔痛
但呢兩年冇乜點做運動就開始來m會痛
唔知關唔關事 但第一日真係生不如死

建議做檢查
有可能朱古力瘤

利申以前又係極度m痛
痛到落唔到床 企唔直個人
之後檢查發現有 拿拿聲切咗兩個瘤
但都可能會復發 要keep住食荷爾蒙藥

最有效係做運動啦
飲玫瑰茶養顏嘛
你乜都唔做只有繼續痛

我都有照到 因為幾個月冇m 一嚟就勁痛 食藥都冇用
一照就有多囊

唔想戒口就接受經痛啦
事實係戒凍嘢真係好勁多
除咗有瘤嗰啲之外
體質寒唔寒就係關鍵

唔好著露肚衫
戒凍嘢
熱敷
暖宮貼
岩盤浴
一字記之曰暖～

以前有一排痛就癡暖貼

多囊其實影響大唔大

之前有食余仁生隻百鳳丸 勤力食嗰排黎m好順暢 完全唔痛 可以一試

食mefenamic acid 500mg
令你前列腺素冇咁高
不過check清楚自己啱唔啱食先

與其介凍介雪糕 又唔work 不如做多啲運動啦
我自己就唔m痛 平時黎m都係叫做有感覺 自從做左運動 除咗feel到佢流落嚟 直頭無feel到其他感覺
介凍只係幫你有良好子宮環境生育 同經痛唔覺有直接關係 有fd唔飲凍野都痛到典下典下

避孕藥
利申：食完冇咁痛同埋量少咗好多

日日一起身就食定兩粒特強panadol打底 成日聽人講唔好食太多止痛藥 但真係好難頂

唔會谷住谷住？

唔會啊 但我本身都係準時28日黎m嘅 唔會谷m

暖水

之前食supplement（綜合維他命）斷咗尾，讀中學試過痛到抖唔到氣暈咗

其實個個月都食panador有冇影響

我都係
次次一feel到陰d陰d痛就知一陣就嚟料

你咁講架妹痛到飛天
想唔痛咪去食藥

同你一樣之前係eve隻止痛藥好有效但好傷腸胃，轉返食panadol。平時頭痛乜痛都盡量唔食panadol 因為唔想食咁多藥。最近用一隻精油痛個陣搽落肚度勁舒服真係無咁痛，不過好貴

補充返照過超聲波醫生話乜事都無，仲話生完仔就無咁痛

去婦科檢查係咪有瘤
睇中醫調理身體